戴過兩次綠帽但都仲賴死唔走

做人做到咁無尊嚴 我一定係新物種

目標想儲夠幾多頂帽

長痛不如短痛 巴打

唔介意既 拎條女出黎 等巴打派多幾頂俾你？
再唔係你收返錢 分分鐘首期都俾得起
醒啦柒頭 條女唔會多謝你
轉個撚頭 俾第四條仔屌緊果陣一齊笑鳩你咋

無目標架 純粹想睇下自己可以喺一個女人身上攞幾多頂 不過而家個女人話要分開下 我驚攞唔到第三頂

咁你加油

人地集郵
樓主集帽

識左十年 好難啊

點解要咁樣做

人地stephy咪又係十年 ，都分左啦！你仲想戴多幾頂帽先心息？俾你知道既有兩次 ，唔話你知既又幾多次？

你條件一定唔差，點解唔識其他女仔？

條女有認到？定話只係誤會？

因為放唔低 識左好多年 我仲認定左係佢 點知瀨野 但都仲唔想走 我真係狗

我地應該俾多啲支持同鼓勵佢

佢一有外遇就會主動承認 所以知
條件黎講呢 我讀藝術即係乞食 無錢又無樣 好難識

支持佢繼續儲帽?!

努力緊

只要係佢嘅選擇都支持

如果第二次之後佢唔會再有外遇呢？根據量子力學都唔係話無可能架喎

好
支持樓主

咁係邊個箍煲？

既然你條件差，咁點解條女仲肯同你一齊？

佢好大波你唔捨得？

無回報架 唔會再擺時間落對你無愛既人度啦
戴兩頂帽唔同人都話 同一個唔好咁啦
比人撚狗咁撚

啱既
派左兩次都冇同你分手
證明你係佢心目中都係第一

你都搵返2個囉
打和super

我箍啊 一齊係因為大家都知好多年感情 而且每次外遇都係佢貪新鮮 佢知就算揀左個新既 將來都會走到呢一步

B...

咁走啦屌
又唔係大波
實搵得返個大過佢啦

諗過叫雞 但多好巴打都話叫雞醫唔到情傷

如果唔係唔愛 而係唔夠愛呢？因為long d 所以好易淡 但見翻又會有翻啲感覺

走左我怕自己連男人都無

岀過鬼無可能有將來
算啦

唔啦 無咁多個頭

咁條女應該都有幾分姿色 條女係咪人馬座？

幾多年感情都係假嘅，一次不忠百次不容呀！

樓主試下擴闊自己嘅社交圈子啦，可能會搵到個更適合你

何必呢

點解

你留住個人渣
佢根本唔愛你

條路自己揀，仆街唔好喊

拍d cuckold 片黎睇下先講啦

各有各玩啦樓主 好多人都係咁

當你long d 完 又有其他原因架啦
人生咁多個階段

我有時覺得因爲自己無朋友 所以果時同佢一齊就當佢全世界 變得而家咁辛苦 不過而家啱啱grad 都係時候要努力開拓社交圈子
唉我諗我而家都係見步行步

有無做開運動呀，可以入跑會/ 以前玩開嘅球會，感覺健康正氣啲。

唔喊啊 係睇唔起自己咋嘛

放手啦on9

前兩日開始跑翻步 自己一個

巴打 依度又見到你

研究緊

搵人跑啦，有心總會搵到人

揾到就好